點解人地日本可以有咁多獨特文化 中國唔得

運動有棒球 相撲
娛樂有動畫 a片
文物就周街都係寺廟

中國人膚淺

以前打爛曬

中國唔係冇
係畀毛魔搞死哂啫

文化大革命